入嚟放低你一世人睇過最好嘅書

解憂雜貨店

三隻港豬

秘密

九月 雙城戀

挪威的森林

邊個講聖經我就攞本聖經敲佢個頭

我的奮鬥

動物農莊

人性的弱點。

一的法則

可蘭經

來自新世界

牛津高階字典

Playboy

有呢種感覺既係向達倫大冒險

我們最幸福 (講北韓嘅)
撒哈拉歲月

我的小雞雞

哈利波特

消失了的半人間王子

人類大歷史

窮爸爸富爸爸

龍虎豹

愛的藝術
By佛洛姆

人性遊戲

蘭成

唐詩三百首

甜甜圈的約定

牛棚集懷
講文革時期啲批鬥

The road less traveled
定咗我自我理解既框架

追憶似水年華

小王子
由十二歲開始
每隔幾年重睇一次都會有新體會
體會到嘅故事變得唔一樣
都體會到自己成長嘅變化

唔知幾時開始變咗港女公廁
岀乜鳩精品 乜鳩主題cafe 打卡點
由以前講小王子會比人以為藍寶石王子
到而家仲濫過龜兔賽跑
一講就諗起港女玫瑰 仆街

但係又好很貴

罪與罰

羅馬帝國

孤星淚

1984

被討厭的勇氣

聖經（舊約）

九陰真經

劍橋倚天屠龍史

聽風的歌

六弄咖啡室

生命中不能承受之輕